10月29-11月5布吉旅程意見&招旅伴

有2日會join day tour,一日出海一日玩ATV,激流, zip line
第3日可能睇拳同試下SPA.落酒吧
問題係大家試左邊間day tour agency邊間無伏?同埋邊到要必食同必睇?
有意一齊玩PM TG

fb search tiger tour